有冇人同我一樣禁實個mon會彈app

之前明明唔會

想copy都唔得

我

有時用用吓唔小心撳實就彈